RN 如果冇second up hon係咪可以gg做死RN你

如果得second low or third hon
係咪會搵唔到工同埋會升唔到職
好驚

同問

push